【苗柏襲港】公主道浸到大脾 熱褲女涉水甩拖鞋

紅雨下多區水浸，本港主要幹道、何文田公主道上午亦受水浸波及，其中一段水深高至大脾，不少人經過時均涉水而行，有熱褲女更不慎甩拖鞋，十分狼狽，要由旁人協助，拾回漂走的拖鞋，汽車駛經過時亦要慢駛。有工人忙於清理渠口，希望紓緩水浸。

踩到釘踢到木板就過癮，
最近仲有食肉菌接連奪命事件。
為翻多半日工條命仔凍過水...

哥哥黎救你

總之天文台+港交所未水浸都唔會黑雨

好似湯洛雯

個故事好熟口面

後面位女工友好似仲正

嘩屌你老母要人冇左隻腳黎突顯神嘅偉大
你個神都夠撚晒人渣

笑撚左

gap濕曬

曲線

心諗到底係真人真事
定係兜咁大個圈屌耶撚

對腳浸過坑渠水屎水實好臭

又回帶

咁多人未睇過篇潮文咩

熟口熟面喎

你做乜撚野

好白滑

咁撚多新會然

我可以幫佢奶到乾

回帶過幾次都撚到新會然

愈奶愈濕

消下毒好喎 ching

海底奇兵 蘋果抽乾水

奶隻拖鞋？

諗翻起之去海灘游到去浮台俾啲蠔殻刮到成腳損曬，然後就咁落翻水去消毒，之後再游過。咁樣都冇事算好好彩了。

斬你腳=考驗

潮文？

好想奶佢對腳

冇片既

屌你老母可唔可以合作d扮下直必呀
次次都扮撚曬老屎忽話咁多人冇睇過
冇人會讚你叻
扮下直必引多d直必唔撚得既

想要隻拖鞋

心諗點解講到篇野咁出名但係我唔知

on9..話人唔好扮曬老屎忽
自己又想引真心
好好玩咩

想奶

天父爸爸好野，係好野
天父爸爸勁，係好勁

上帝俾番隻腳佢未

我個教會又係
之前有個教友帶咗個因爲撞車而要截肢嘅男仔
嗰次車禍佢要截咗個頭，右手同雙腳先可以保命

本來佢嚟嘅時候都仲要坐輪椅，
又自閉唔肯同人講嘢。
但自從佢返得多教會，受埋洗之後，
佢慢慢有返自信，
仲同班教友去行山踢波

琴日仲去跑馬拉松完成10k
個個都覺得佢好犀利

截咗個頭

煮撚狗 煮撚狗 我知他撚尻